拯救國泰港龍，謝絕逼跪撚、散水撚

唔好再講埋咩「國泰都係被逼跪低，企硬嘅會俾中共慢慢陰乾」嘅廢話
我真係好想問下，點解中共而家擺明係狗急跳牆藥石亂投，你哋都仲覺得佢會有咁多閒情逸致同你「慢慢收國泰皮」？
講咁多嘢拉低士氣，不如寫多啲雞腸叫外國人/外國政府杯葛/禁飛中國嘅航空公司

就算你話國泰港龍私下俾咗大大份錢被炒員工都咁話
佢無理解僱工會主席已經係不可原諒（同埋收足錢仲點會出嚟鬧？呢個講法不攻自破）
而且唔理佢哋有咩暗deal，佢做出嚟俾人睇到係而家中共可以隨便逼港企以言入罪亦都唔啱
你俾佢今次過到骨，嚟緊佢實會將同一招用落其他行業度（會計界已準備緊）

利申已準備好打手入嚟洗地「國泰好慘呀」「國泰被逼㗎」「你哋唔好有任何行動逼國泰做磨心」，呢班人你同佢講咩都只會話你冇實際行動幫到國泰，可以唔使理

成班ON9仔講咩國泰係本地企業唔抵制得，抵制咗就俾支那航空入侵點點點
地產吸血鬼夠本地企業啦
唔搭國泰咪搭其他國家嘅飛機囉，冇飛機搭咪唔撚去囉

咁樣賣港賣到出晒面都唔抵制，到時全港垃圾企業都打住本土名號賣港